痛恨這摩連奴 攻守迷途 到頭來top six都冇

Daddy